機場巴打唔該即走留返條命!

All CX ground staff are asked to leave the airport, CXC office staff released early, they will seal off CLK island. The bridges from Tung Chung will be closed..

confirm cxc office releases early
confirmed ground staff is packing too

721

撚完狗，呢度走
機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

leave!

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

我機場放工呀！！！咁點？

推

今日開記者會話示威者係恐怖分子，機場有例如果有恐怖分子係可以用實彈槍

機場員工都走緊啦仲唔趁有車快啲走，到時係孤島就算佢唔開檎一放TG打人踩人都踩死人

push

快啲走呀就算唔開槍嗰度都會變蘭桂坊踩死人

不分化呀

leave now!
唔會再有人入嚟我未放工已經收到曬消息,我朋友已經揸車入嚟接走啲人

分乜L 野呀
be water 洗死呀

Be water !!!

等死

#機場 #現場消息 #航空消息
圖中綠框意思為：建議飛機轉其他國家城市 不經香港CX 、KA、HX、UO、CI、BR將在下午6時後暫停60%航班服務
1. 正由歐美等地來港的長途航班將轉飛台北及曼谷
2. 1550 HA即時啟動大型災難狀態 暫停非緊急個案處理
3. 1756 超過50架警車正往機場方向
4. 1559 AA宣佈即時暫停航班升降直至別行通知
5. 所有未抵港航班即時轉飛
6. 3 點機場跑道容量將會下降